2022年11月30日 

# BCHN v25.0.0版本发布公告

BCHN项目在此宣布其重要版本更新25.0.0。

该版本实行了2023年5月15号网络升级所需技术，包括以下四项升级提案(CHIP):

- 限制交易版本号码
- 放松交易大小限制
- Cashtokens 代币方案
- P2SH32 安全升级版合约

以及其他除错和性能提升。

BCHN用户在2023年5月15日前必须升级到此版本，v24.x.0及以前的软件将于5月15日到期而失去功能，并将于4月15日起开始警告用户。

访问以下网址，查看完整版版本说明：

https://github.com/bitcoin-cash-node/bitcoin-cash-node/releases/tag/v25.0.0

该链接中有可执行程序和支持平台的源码，你也可以在BCHN的项目网页进行下载：

https://bitcoincashnode.org

我们希望最新版本能带给你好的体验。让我们一起改善BCH。

BCHN团队
